【法律JJ入】遊行示威急救入

如果做前線急救會唔會比狗拘捕？
利申：唔會主動衝擊，但勇武倒地會救走

有冇人清楚

我見狗同速龍好似唔會打同拘捕急救人員

Pish

pish x 2

幫推

大家一齊傾下

Pish x 3

今日先有first aid 個頭盔俾人打凹

推

但我睇LIVE狗唔拉嘅?

我唔直接答你 我用例子回覆:

狗同速龍好似唔會打同拘捕急救人員

認真無見過狗同速龍拘捕急救人員

有見過會拘捕急救員

沙田咪試過有急救員比狗拉

好 明白了
Thx 巴打